油麻地已散，防暴夾緊去佐敦

佐敦即走！立刻！彌敦道前後夾擊

推

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走

push

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！

真令人灰心
有冇睇賽後檢討？
唔識進步？be water

up

哨兵拿拿聲跑去前線叫人散啦！！
比人夾啦

今日係撚狗 唔係打狗！
不要重演被捕場面

有鬼引人留
依家唔係齊上齊落
係齊仆街齊坐監
呀sir 放蛇唔使你教

散水啊喂！！！

走呀屌